讀law嘅各位入入嚟

What is the rules of attribution?

Subject to mutual agreement of the parties

It’s used to determine whether companies Incur primary or vicarious liability for the wrongful acts of directors and officer
How to critically discuss the statement🤢

lauming

推plzzzzzzz